{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Aitan lilledel kasvada ja annan lombid sisse pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning suudan sind higistama panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen taevas."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin sind v√§ga soojaks muuta."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun k√µvasti ja saan puid liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√ïhk liigub kiiresti."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin su juuksed sassi ajada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan ning toon vahel ka vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√µva l√§rm."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."},{"text":"Olen ere valgus taevas."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen suur ja valge kohev asi, mis h√µljub taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin vahel vihma k√§es hoida."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vesi, mis on √µhus k√ºlmunud, kuid lumehelvestest v√§iksem. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisikesed pallid."},{"text":"Ouch, kui ma sind l√∂√∂n, v√µib see haiget teha!"}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mul on k√ºlm ja valge, aga ma ei ole lumi. Ma olen maapinnal k√ºlmunud vesi.","hints":[{"text":"V√µib-olla n√§ed mind varahommikul."},{"text":"Katan rohtu."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud j√§√§kristallidest."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Sa n√§ed mind taevas.","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Mul on vaja, et p√§ike ja vihm ilmuksid."},{"text":"M√µned inimesed arvavad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"P√§ikesekiir","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega suur torm, mis keerutab ringi. Ma moodustun ookeani kohal.","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"Ma v√µin ranniku l√§hedal palju kahju tekitada."},{"text":"Ô∏è Teadlased j√§lgivad mind kosmosest."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\", armastan taga ajada n√∂√∂ri ja juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda kausist juua."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Inimestel on mind tihti lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"meow"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib pall k√§tte saada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Olen populaarne lemmikloom."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"woof"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan, ujun vees ja vadistan, kui k√µnnin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja rohtu."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Armastan tiikides ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"quack"}},{"level":"4","type":"animal","question":"√útlen \"Moo\", annan piima ja s√∂√∂n p√µllul rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Beebi √ºhte sellist nimetatakse vasikaks."},{"text":"Inimesed joovad mu piima."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi asju."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"moo"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum, suured k√µrvad ja armastan maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan neid s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"trumpet"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan, mul on suur lakk ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur."},{"text":"N√§ha saab mind loomaaias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"roar"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksen kiiresti Aafrika tasandikel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Kannan triibulist pid≈æaamat."},{"text":"Elan kuumades, rohtunud kohtades."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"neigh"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma huppan, mul on suured k√µrvad ja ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on minu lemmiktoit."},{"text":"Olen v√§ike, karvane loom."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad, mis aitavad mul kuulata."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"squeak"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Keerutan veebi, p√º√ºan vigu ja mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju jalgu."},{"text":"Ô∏è Teen kleepuva l√µksu."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"hiss"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ronin puude otsa, s√∂√∂n banaane ja teen naljakaid n√§gusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan neid kollaseid vilju koorida ja s√º√ºa."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib kiigata puult puule."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ","sound":"chatter"}}]}